Licno vozilo ima dva geta sa istim parametrima (int id)
to ne moze xD
morala sam da ubacim dodatnu rutu u WebApiConfig ("ActionApi")
da bi mogo da pozove funkciju getbyvozacid
problem koji nastaje je to sto obican get ne radi, uvek se
zove getbyvozacid
pogledaj to pls
ostalo sve radi.